終 於 搵 到 清 洗 中 國 人 身 份 方 法

誠邀各位連登巴絲組團一齊清洗中國人身份

竟敢用中國人嚟侮辱大清帝國

中國人=中華人民共和國境內出生人士，完。唔係話認就認。

你咁講即係97前香港出世唔係中國人

哦，咁我唔係了，我祖宗第17代輩文天祥，咁我實唔係中國人了，點計都係宋人了

做咩呀 見到有人大大聲屌你老母出黎擺檔 而家上黎吠呀? 講埋d 九唔搭八既野仲要post 你張死人全家幅

咁緊係啦

97前出世唔係中國人係奇事黎架?

清 你屋企要幾慘先要搵老母出黎擺檔照顧你條on9仔? 你係咪智障加四肢殘廢先做到波台狗

釣哂啲五毛狗仔出嚟

哎喲喲, 條狗仔俾我講中左就嬲嬲, 所以話, 認清自己身份唔係蝗蟲, 係香港人係幾咁重要, 叫得自己係中國人果d 都係同波台狗一擔擔

btw, 你老母收幾錢利是可以一q

晨早pass咗啦大陸仔
唔識串人就移開話題 冇撚用

五毛陸續進場

拿, 清你可以見到哩隻波台狗正正代表到終國人既心理, 一開始聲大大屌人, 改駁下駁下自己理虧就spin 去第度, 五毛都成日用哩招, 而香港人就會係聽人意見 肯去討論, 人同畜牲既分別可以由哩隻狗仔度睇得出黎

點呀 你老母話自己唔識法律wor, 又成日賣淫, 新聞賣曬出黎好嬲嬲?

LM睇巴絲打撚五毛狗

太低質啦隻野

難聽過粗口

好勁 完全駁唔到 講得好撚啱

隻波台狗終於痴左線 都唔係同佢講, 又當人地覆緊佢

btw, 而家真係同你講啦, 你自己話嫁, 咁簡單既case 你都唔明, 唔怪得之你老母要出黎擺街, 終國人快d 返去大灣區擺啦, 果度先係你屋企

竟然😐

講真 你啲駁論真係好低汁 冇point去鬧人都有嘅？

支持

我剩係知道終國人去到邊都要亞洲蹲, 成個乞衣咁 有馬桶都仲要踩上去, 全世界得你國家既人係咁

又多一個分清香港人同終國人既例證, on9仔 明唔明呀

係咪想用九唔搭八呢招去轉移視線呀？冇用㗎 大陸人好突出㗎

俾人講中曬你d 野就扮假膠, d 波台狗廢到一個點, 你d 狗巴打都唔幫你啦

睇到香港人同大陸人既分別未

講少少野都可以嘈，lihkg真係好多低質user
如果真係要認真討論，中國人仲要分法律上既中國人，文化上既中國人，同血統上既中國人；你地用唔同既定義係度嘈係永遠都唔會嘈到任何結論出嚟

其實用咁多定義去講乜野係中國人 乜野係香港人 我都覺得好煩, 所以我會認為如果當果個地方自己既家, 為果個地方而努力, 為果個地方既發展而出一分力, 為果個地方清理垃圾, 咁果度就係自己認可既國, 直接d 講既就係 鄰國佢就算自爆左, 有d 咩災難 我都唔會去幫手最多吐啖口水, 因為我係香港人

中國人呢啲唔實質嘅身分，本來就係你覺得自己係就係，唔係就唔係

好似加拿大藉嘅吳亦凡都話自己中國人

走啦蝗蟲 原來要插正死穴先肯正常覆... 不過都係咁低質

波台狗精神分裂啦

又扑一個5毛

Show Blocked User - 香港之王

禁我地明顯係英國人

利申，97 前 香港出世

97後嗰班一定係中國人。睇特區護照就知。。同BNO好大分別

大家都係非洲人

錯，中國唔係屬地主義。美利堅合眾國境內出生人士＝美國人先會正確。

屌你老尾
支那人殘體字
個俠字現撚左形啦

係呀中國人

有香港居民身份證嘅都係中國人
因為香港屬於中華人民共和國，係中國嘅一部份

多謝樓主拋磚
又 block 柒一堆廢人

香港人有香港人自己嘅身份認同&價值

而家中國人一定係指共匪管治緊個堆就叫中國人

中華民國退守去台灣 經歷民主洗禮後下一代都係台灣人 唔係中國人

呢種政治身份認同係可以經歷變化

乜野「炎黃子孫 你留住中國人嘅血 咩自古以來 你首先係中國人」

呢種只係共匪強詞奪理嘅政治術語 傻嘅先會信

支那人最常講「你係唔係中國人 你唔係中國人」

懶係可以侮辱人 其實對香港人係冇用

不知幾想佢地認知下其實香港人同中國人係唔同架

就咁簡單一句同佢地講香港唔係中國 佢地就會嬲到爆血管

香港人之玻璃心。。你話香港唔係中國佢地會屈你係五毛

你隻閪狗不如講埋去冰河時期既中閪国係點呀，一味以為吠乜撚歷史五千年自古以黎好柒型？！屌你老母腦癌都唔駛衝出黎show比人睇呀？

97 年出世出世紙寫明係英國人

Dewi 同 民國 都高級過呢條67

潛伏咗咁耐終於現形
定係dewi ac block咗之後呢個係新買嘅ac

冇中國passport 仲係咪中國人

大英帝國公民
女皇萬歲

清國奴仲夠膽搬文天祥個名出黎

多謝

你張相個d叫滿洲人

有其中一樣都係